HKTV開台宣戰 硬撼TVB台慶

影都無埋

好記得當年班打手好好笑
話咩用晒屋企所有設備全日開住hktv幫wiki巴打增加收視率
唔睇既就係5毛

印象中d劇同tvb差不多
有套仲爛尾
仲有佢個台好暗

香港唔係俾人發夢嘅地方

差個牌

佢地仲話王維基係一個好老闆, 好想幫佢打工

點知後來王維基 搞送貨.......
跟住D 員工因為待遇太差而罷工

因為佢D劇係由前TVB編劇製作

維基都算係好老闆
只係高層閪 又廢

好笑點響邊？

點解要笑？
有咩好抽？

班手足仲開緊警界線幫王維基頂緊收視

搞網劇好過啦，好在無開台呀

咁悲哀既事都拎黎笑
香港人連想要多一個電視台既自由都冇呀
仲笑得出

選戰 同 夜班 都好正

睇慣世界光既人先會話暗

搞個咁撚垃圾既台都唔笑得呀

如果我無記錯, 當時D 送貨佬罷工

係因為維基用人唯親, 用自己既親信, 但D親信又西

x2
維基肯投資
果時又咁多人支持
做生意一定有打手
但果時堅有好多真心支持既人（部分係因為太憎無線，同支持香港有多個新電視台）
最後都俾政府玩死
真係唔明有咩好抽水
其實係抽緊自己既智商同自由

政府玩嘢關佢咩事，仲有啲伙計走嗰陣有大利是都算係咁

原來當年個個都想電視台多d競爭多d進步少d是是但但，搞大咗件事，最後政府就係唔撚發牌

倒頭來係俾樓主攞返出嚟笑...

有咩值得笑？

當時屌wiki=5毛

有無source?
果時好多低層員工讚維基喎
google都有
仲有佢公開話開唔到台被逼栽員，但一定會優先請返佢地 ，雖然係空頭支票，但香港地有邊個老細會咁講野

個倉垃圾到仆街

你存在夠係一個笑話啦

其實笑一個俾人打壓嘅人好撚威？CCTVB獨贏你好開心？

相向既
佢拎唔到牌
入屋難左好多
收益自己少
變左淨係燒錢
點夠無綫玩

其實真係好可悲唔好笑囉完全

拍電影咪算囉
電視都無可能日日睇啦
但你個陣既光環開戲一定多人睇架喎

班人返翻CCTVB咪又要拍返HKTV拍過既題材

來生不做香港人

個倉都搞唔掂
搞乜電視台

家陣唔係講緊電視台, 係講緊佢後來搞送貨
結果送貨佬罷工

有HKTVmall送貨部員工向東網稱，由於不滿公司編更及人手安排，兼且送貨制度混亂，40多名新界區送貨部員工昨日(14日)起集體請病假，希望公司正視問題，否則明日(16日)會繼續請假，更指受「罷工」影響，HKTVmall昨日及今日(15日)在荃灣及屯門等地區的送貨服務呈人手緊張。

聲稱連續兩日也有份請病假的員工更感不滿：「其實我哋同公司反映咗好多次，一直等緊公司搵我哋坐低傾，但公司似乎無誠意。」

請善用起底功能

好遺憾過咗三年香港電視業依然毫無吋進，仲係一池死水，了無生氣
雖然多咗兩間電視台但存在感近乎零
完全冇諗過挑戰tvb，而且tvb越來越賤
成日買大陸劇，新聞越來越偏頗

當時屌wiki就比人話五毛
到佢選立法會果陣，點知原來佢只係一個反六八九嘅建制派

笑佢太自大太有自信

我唔係target costumer

我有睇viutv 都有睇tvb
我唔會專登話去支持邊個台 撐邊個台
但黃維基呢條友我真係想笑9佢

下？ 人地有膽 明知衰都試做
唔通好似你條on9仔咁係屋企拎住個鍵盤笑人？

呢度個個笑wiki既連登仔個個有錢過wiki

當年高登

唔支持WIKI ＝ 五毛

明明喺維基畀一男子搞死！
噉都攞出來笑！
哩班人食咗三鹿牌奶粉！

wiki 做生意唔駛你地教啦...

公開支持23條 831 撐中央反689 既維基巴打

當日發到牌就唔會咁啦

死傻鳩

黃維基肯定好後悔信錯你班人

hktv 先係電視台。有演員。廠都有。

個倉轉左自動化/轉緊啦

連登仔落力d屌

我親戚做HKTV
之前開唔到台 幫佢係HKBN 搵埋工
開 HKTV MALL 個陣,又請返佢

笑你老母咩

唔公平情況下有撚得比

IT

頭果期既劇慢慢捉路先都正常
有個牌係手方佢唔會再大手投資製作更高質節目？但無牌，做既一切都有風險
而且tvb management culture太差 官僚化 工廠化
掌權果班腐敗到極， 就算全力應戰都無可能鬥得過維基，維基又肯燒錢
就算最後製作既都係師奶劇都會贏tvb
就算有viutv都無用 得維基係有心鬥
維穩到連市民基本娛樂都影響埋 咁都仲想解釋無比中央控制，一切維持市場自由，痴線

咁多人撐政協
維基仲要撐袋住先

磨通

第三集已經覺得中伏
跟住D fans 開始散水

成日捉住警界線黎屌
好野就唔講，比始選戰

信錯香港人
利甲：支持tvb

其實佢應該慶幸發唔到牌,如果唔係蝕更多

維基巴打係港獨派朋友

我係前HKTV低層員工 唔係送貨做倉
D大大粒嘅係維基親信
D普通大粒嘅就電視轉過去做 又廢又閪
只可以話個物流垃圾 高層又垃圾
但親眼見過維基對低層好 係好老闆
人工待遇呢D唔係維基話事
但都算比同行高少少

因此模擬頻仲未收皮

咁成間上市公司，以前就做寬頻，之後就電視，再轉做網購，唔通一野炒哂唔岩用既人咩

係囉, 依家好安樂咩